同支那思想嘅老豆真係相處唔到

因為屋企電腦喺廳
老母叫我熄機
佢諗住郁手打我
我就起身一野撞到佢仆街(明明冇用力)
然後老豆就屌我
:老豆
:我
(嘈左一輪)
:你咁勁就搵多啲錢黎寸我(佢比大部分連登仔搵少好多)
:我又唔係要同人比較，點解要寸人，你最鐘意同人比較嫁啦(同支那人晒錢行為有咩分別)
:我幾時有
:你叫細佬唔好成日學我咁打機嘛，明明直接講唔好打咁多機咪得
:同你講都哂氣，你地啲青年人最鐘意咪反，開心嘛，搞亂社會嘛
:唔好將反同開心拉埋一齊講，明明兩個字冇直接意思，好似明明中華民國建立先，然後共產黨反佢然後建立中国，共產黨果時係開心先?(講到好似恭喜劉生事件咁)
:你知唔知國民黨果時有幾腐敗…(之後一輪講好多野，若蓮喪子 )
:所以我咪話唔好將反依個字醜化，拉埋好威好開心黎講

然後佢突然郁手打我(支那人講唔啱數就郁手 )好彩我反應快避開即還手推開佢黎對坑(香港人，唔係比人踩到上心口都唔反掛)

最後細佬同老母出黎阻止
佢仲係咁話我心胸狹窄
遲啲分分鐘連家用都唔比

屌你唔又反省下點解我只係同你搞到咁僵
冇學識又要講到自己乜撚野都啱晒
講真我真係唔撚識同你相處
如果我唔係學生我早就搬左出去住啦
洗撚靠你咩自量下啦

我個人比較衝動

對呢挺人quote中共啲嘢佢咪駁唔到
等同對住偽善嘅耶撚句句quote聖經一樣
我試過無端端講
我呢生人最敬重毛主席一樣嘢
就係多謝日本侵略中國
被街邊啲阿叔屌鑊甘

唔洗同佢嘈
忍多幾年
佢咁巴閉，你依家就用曬佢d錢
第日你做左野，唔洗睇佢面色，就如佢所願，唔好比家用

你懶係講道理其實1999好難頂

其實我一開始認左我衝動唔小心整親老母
佢仲要拉埋其他野黎閙
係咁講你冇人性
唔講道理唔通郁鳩佢咩

記得真係唔好俾家用

講野佢又點, 改變唔到現實

最實際係搬走, 唔比家用由佢自生自滅.

1999

渣ga

我屋企人都係咁。講到D學生好似社會敗類咁。又唔諗下點解佢地背後。真係到時有事真係唔好怪人

岩但係日日聽奶共對話真係好難頂

仆：渣ga

對住佢地真係講道理都冇用 極容易老羞 然後出手打人
一句9up否定哂前人嘅努力

已經冇同佢講野

係, 其實狗共 + CCTVB 既洗腦能力真係好強

可以洗到班廢中廢老做哂藍絲, 無視真理

樓主 我老豆同你一樣
我同佢係溝通唔到
而且黎緊佢仲要第二次破產
我真係冇眼睇